如果香港有國定殺戮日會點？

不了 早瞓要返工

你唔講 我以為已經有
999 cut線 報案室落閘
721 白衣人

畫面唔靚

中point

一早要有 殺哂D臭閪肥婆

冇人出街 畫面唔靚

黃絲會比人殺曬
一個廢老同支那師奶都勇武到仆街
加埋有黑警支援

會比POPO 殺9 晒囉
人地有炮你得碌鳩

而家日日已經係黑警殺戮日